祝取消wfh既仆街公司新一年執笠

成個正苦應該第一個執笠

你都戇撚尻

辭職拎綜援就可以日日wfh

祝為左喺公司搞拜年活動而取消wfh嗰間公司個P快d中武肺

有冇wfh都要執啦

我間公司淨係識email提大家勸洗手

#5已block

無錯
屌佢老母
明明今個星全部wfh
竟然同我講18 號正常

我做裝修，點wfh?
求指教

人哋屋企唔係home呀？

A

咁從來都冇WFH嘅公司點算